## Lista de Features:
- Desenho pronto / Feature desenvolvida
- [ ] [ ] Conversor de unidades [Luiza]
    - Peso kg to lbs
    - Distancia metro to milhas, cm to inch
    - Temperatura C to F
- [ ] [ ] Paint
- [ ] [ ] calculator
- [ ] [ ] calendar
- [ ] [ ] Fusos horários (time and date . com)
- [ ] [ ] Cores - hex rgb - color picker [Leonardo]
- [ ] [ ] cronometro [Leonardo]
- [ ] [ ] countdown
- [ ] [ ] Despertador
- [ ] [ ] Days between 2 dates
- [ ] [ ] Date Calculator
- [ ] [ ] Dice
- [ ] [ ] Sorteio
- [ ] [ ] Notas
- [ ] [ ] Todo list

- [ ] [ ] Clima [Francisco]
- [ ] [ ] Dolar/ Euro/ Bitcoin / Eth [Dropdown] [Francisco]
- [ ] [ ] Google Search
- [ ] [ ] Youtube Search
- [ ] [ ] Down for everyone or just me
- [ ] [ ] translate
- [ ] [ ] Color pallets
